肥左既靚女係咪都可以叫靚女？

邊位

唔係

個波大左咁多
不過都係不了

點解佢會肥左咁多

肥狗

得肥苟可以

肉地

已經瘦咗

唔知點解覺得好似鮑起靜